[世紀難題] Ching們幫下眼 揀邊條女好

左
右

左邊who

君如來的‧‧‧

轉身；深信。下個會更好&〉

Twice girl crush 代表彩瑛

印度佬揀咩我揀相反 thx

估唔到你咁禮讓